<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN" "http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<root>
<body><page page_number="1" transcanno_page_id="2217"><paragraph class="medium-paragraph" tagcode="1536607925190"><div>In eine <orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="fröhliche" tagcode="1536607097875">fröliche</orth_error_id12> Familie war eine Mutter mit ihrem Sohn</div><div>und Tochter. Die Mutter hat keine Arbeit, sie bleibt zu</div><div>Hause mit ihrem Tochter. Um Geld zu verdienen war</div><div>der Sohn. Eines Tages bekommt die Mutter von ihr Sohn</div><div>eine Nachricht, <orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="dass" tagcode="1536607122752">das</orth_error_id12> er in eine andere Stadt fahren</div><div>müsste und einige Jahre dort leben für die Arbeit.</div><div>Und so bekommte die Familie ganz viel Geld. Nach dem</div><div>Nachricht fragte sie an ihr Sohn, wann würde er</div><div>starten und antwortete: "Morgen in der Früh." Die</div><div>Mutter war ganz traurig und helfte ihren Sohn die</div><div>Koffer zu machen. Die Tochter war sehr jung und</div><div>ihn wo er gehen würde er sagte dass noch einige</div><div>Tage wiederkomm. Der Sohn hatte sie angelügt. Der</div><div><orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="nächste" tagcode="1536607204807">nechste</orth_error_id12> Tag war der Tag wo der Sohn <orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="wegfahren" tagcode="1536607217722">weg fahren</orth_error_id12> würde,</div><div>die Mutter hatte ihn eine Halskette gegeben wo drinnen</div><div>ein Foto von der ganze Familie mit den gestorbene Vater,</div><div>um nicht seine Familie zu vergessen. Sie sind in</div><div>der Bahnhof gegangen. Der Zug war <orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="fast" tagcode="1536607868843">fasst</orth_error_id12> da. Der</div><div>Sohn schenkte an seine kleine Schwester eine Origami</div><div>von eine Vogel. Und umarmte seine Mutter und flüsterte</div><div><orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="dass" tagcode="1536607917018">das</orth_error_id12> er <orth_error_id12 class="medium-orth_error_id12" orth_error_target="wiederkommen" tagcode="1536607925189">wieder kommen</orth_error_id12> würde. Der Zug war da und</div><div>er fuhr weg. Nach einige Jahre ist er wieder zurück</div></paragraph></page><page page_number="2" transcanno_page_id="2218"><paragraph class="medium-paragraph" tagcode="1536607925191"><div>gekommen mit eine Frau und zwei Kinder.</div></paragraph></page></body>
</root>